有無巴打有用 pc stick?

因為有個48"mon 但唔係smart tv 買左隻電視既wifi 手指 又無咩用 買左anycast 效果又唔好

所以想睇下有無巴打有過呢類產品

其實都係想拎黎 睇下動漫 睇下片咁 唔會打機

筆直1000左右

推

Chromecast 2 愉快使用中

配

唔該哂巴打 我上網睇下岩唔岩用先 唔該哂